真心 Di_maria 巴打賤過狗

追擊佢算

推

巴打你都賤過狗，個個po 你都追擊

幾時個個po 呢個巴打私怨

琴日先jer 鳩左我

咁有冇開po jer你先

膠都廢撚是比

關我開呢d po咩事 你收收皮啦 gel頭撚

邊撚度有gel 過

上次澳職半場7角先gel頭 點知半7全11 傻仔

睇你應該輸好多比馬會，咩都吠

點解我唔gun ? 波都未踢就cashed

唔知邊個波都未開已經gel

傻仔 我唔會好似你咁7 下下大注都輸

我開po 係明玩既 我自己都無買 拜仁就有買傻仔 你要追擊我 同你玩傻仔 成件事唔關你事 你要多口

你又知我輸？ 邊個傻西

你係咪玩，一齊玩大佢

唔知邊條撚樣 係又jer 唔係又jer
你吠小句無人會話你啞

開d po 柒左就話玩，jer 鳩人柒左又唔見你say sorry?

我依家唔理你呢個po jer 邊個，總之你琴日就係有jer 鳩我，我依家同你清算

好惡

Di_maria 手足，係咪比人jer 到傻左
對住d 賤口人唔洗比面

我jer你真係會放個頭落屎坑咩傻鳩 得個講 放大d字好威？ 睇你點清算我

成件事係我同di手足既事 完全同你條傻仔無關 你要玩我 日日同你玩